有冇人諗野 有冇人唔撚野 (86)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家
咪撚玩私Chat

咁岩

屌 你個1001好啱timing

尾班車

死啦 我覺得八點半套tvb好好睇

有無人覺得以前D game好玩D?
不論係ps/ps2/各代gameboy

online game都係

彩虹冒險

agger 打極唔厭

以前個黑白gameboy仲係到

幾時都咁好聽

星之卡比鏡之大迷宮

食完之後 屙啲屎會好臭

太多肉

無哂人
大家做緊咩？
係咪打緊機

1

冇野做

Two.

寫魔壺

...
魔壺完左啦

意粉

Free

未有時間試

係喜來稀肉呀哈利

魔壺二

食過一次, 佢啲泡菜好好食
其他個啲我係覺得好難食

我最欣賞佢個蛋

唔打了，傾到依家

差不多攤屍

流心好正

說着說着又餓了
結果今天甚麼也沒吃

我都餓緊

其實我成日都覺得
瘦人係最唔會歧視肥人
亦都冇資格歧視肥人
因為點肥都好難會阻住一個瘦人
但當一個人肥到係瘦撚都覺得
你真係阻撚住佢既時候
呢d撚屌真係應該檢討下

Food porn ready

Quote錯

重口味

咁都接到

好餓好唔舒服
今日早瞓

我都估到係男人架啦

早抖

估唔到你肥婆又啱 男人又啱

我都去訓算

凈係唔岩你

見親啲肥人性格都有少少問題

肥狗，率眾妖害人

咁對我

拿渣

我呢啲本地嘅唔岩你

你咁高要求 我點滿足到你

我已經好無要求
獨立少少做人正常啲都要求高？

離開你我才發現自己那愛笑的眼睛

唔高要求呀

無晒人，咁我都訓了

係出面見到有po已經講緊入境處請人
如果係真打算試下
之前試過懲教, 死左

你係咪嚇走哂啲人？

報左I記

試下囉

都嚇唔走你點嚇走其他人

早抖啦 發個好既春夢

我有煩惱

但求一夜無夢

Good luck

I記係咩 ia io?

情之一物，不知如何是處

但收到風係用英文小組討論 , 我好渣

好眼淚 壞眼淚 我都曾為你流

今舖真係。。。
佢有包袱 我有包袱
完

首先要六根清淨

搵姐姐練下

一起 開心 留下
不再 開心 由它

我都係咁諗

自私的人最快樂

我英文得lv 2
睇下入境係咪真係請人再算

佢就係話學識要自私啲

如果仲係度

愛情是拼圖

點解走

需要智慧與執著才能夠使它完整

係需要搵到另一塊

點解留

搵到啦 我諗

誰人定我去或留

吹水

佢話自己年紀唔細

搵到就咬實啲

好玄呀今晚你哋

吹緊啦

一起釋家舞

一齊 我有啲唔知點做

捉實唔放

我都諗住咁做

別想太多，一切都好

其實我都有啲confused
感情上

講出黎 一齊諗下

別用腦想，用心想，事就成

只要兩個人一齊一條心就會迎刃而解

不求甚解，問題就迎刃而解

佢話:
佢自己都受過傷
佢唔想get heavily involved
佢覺得單身既日子開心啲
成日都over commit 所以最後都輸(分手/無好結果)

其實我仲係好想同ex一齊返 因為適應咗 同埋真係鍾意同埋好夾
但又有新嘅人們好熱烈追求
咁新嘅一開始梗係好㗎啦
究竟應該點

我已背上一生苦困後悔與唏噓

我都身同感受

當我想起你 怎會淚流
當你開心的時候 也是我快樂的時候
當你難過 我跟著難受

So let's not commit and live the life together

你同ex因咩事分開？

睡了

icac

人是否能回到過去？

佢想我健康啲生活

你地一齊果陣一齊去吸毒咁呀?

返工真心日日都好攰
宜家先返緊屋企

為理想必須堅持

我呢個case有啲唔同
係有可能的

求借時光機

睡

收 5半，出返市區6點幾
頭先行左陣之後陪女友整埋啲野
11點送走佢，宜家就返到
未沖涼乜都未搞，聽朝5點半起身
最遲6點

之後話
接受唔到情感上既創傷
你仲好後生 但其實我唔係
佢話仲想出去睇下個世界 但其實佢係香港都幾開心
I can't be bothered to make investment anymore.
對唔住 聽落好sad但我因爲過去既經歷好驚
我需要學會點樣自私

笑咗
唔係 太多jetlag 我飛得癲 又一齊住 佢就成日見我瞓
有時overcome唔到飛咗嘅寂寞 半夜會搵佢
佢又好想我陪佢行下山

但你慣咗你既生活

晚安
你係咪Brett brett

唔係 呢個男人黎架

肥人係咪講緊我

你夠唔夠圖果個咁撚肥

所以唔想試？
女仔真係要自私
一遇愛情便蒼老

認錯人

I told you when we met. If you had walked away and not interested in meeting - I still want to know about you.
其實佢講過一次
佢話如果我第一次見佢 我唔想同佢發展既話
佢都仲想同我做朋友
其實我覺得佢係驚再俾人hurt啫

賺到幾多願放棄自由嗎
快樂要靠成功嗎 努力拼搏求身價
平凡活一種很公式的笑話

又再加班 像既定路程嗎

只要相信夢 定能飛
高與低 得與失 即使無法躲避
你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器
天公不造美 幾經風浪 也是你

只要相信夢 定能飛
高與低 得與失 即使無法躲避
你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器
學會爭氣 未能放棄

如果想繼續就要取捨

伊巴你都唔識

可以 只要可以幫到手

唉 我都唔知佢
佢好似有啲矛盾咁
但如果佢唔想 我拎枝槍逼佢咩

見你地講感情野我好想同你地傾陣
但我真心攰
就死了

如果我咁撚肥 我死咗去算

瞓啦小狗 聽日傾都得

係 但如果真係鍾意同好夾
又真係好難簡

唔緊要啦 知你返工辛苦

But it's more like he really likes you
唔好咁timid be brace and take first step !!

單身左幾年 成日同人講好想拍拖 有男朋友要點點點 但一出現啲唔錯既對象 大家都有哂意識要準備一齊 自己最後都無疾而終左段關係去 因為唔敢想像分開個日會點
利申：非收兵

瞓先啦
唔好死就得
下次傾

女case留番比你地

其實我都覺 但佢又好驚
我都明佢個心情同態度
因為我自己都一撚樣

你日日食飯會唔會諗噎死

佢而家去咗啲detox heathly trip 每日都話學咗嘢 返嚟可以同我一齊健康 本身心已死 但又重燃返

咁幾好呀
仲有無其他問題？

俾佢冷靜諗一諗
可能到頭來 佢都覺得想要同你一齊

呢個唔係女？

忍唔住，太on9

本身已經偽

Maybe you guys need some more time to really get known to each others
一齊經歷多啲 有共同回憶

幾個女都有case

琴晚都係訓左3~4個鐘

我聽佢講過話上一個有金錢上既事
佢覺得被人背叛
其實我覺得相處耐啲再決定都未遲

幾時玍得

屌你 你本身好似已經唔係瘦架啦喎

你高危工種喎 早啲瞓好過啦

Agger

快啲去瞓啦

如果健康問題fixed我會想同佢結婚 但佢應該要兩三年時間
但係我又同第二個男仔好似都幾workout 我覺得我變咗賤女人

云云 你同bb係咪得呢個問題咋？

咁都講得出

快啲抖啦

佢幾歲？
點解你覺得二號會workout到？

你指健康問題？
Yes ah the biggest issue

諗起都痛

咁都dou 到

佢幾多歲？

我frd試過見骨

大家好

Ex 就40
二號 因為相處都okay 佢儘量唔想我因爲佢而改變 （ provided that 我同ex 係因此而分開 我覺得好窩心 但始終會比較）

筆畫唔識打

佢話佢40歲 如果要長命健康一定要由生活做起
佢又好似冇講錯

四十都要等多一、兩年
我個件37 今年38 佢似想結婚

其實可以做自己係件開心既事
你飛low den得唔得呀？

兜 thanks 大佬

咁我上一個同呢個都好著重健康
真係要食野 生活習慣都要改

佢就係想low den 囉
可能試一排先

咁low den 至少唔洗唔飛
新個件 啱啱開始一定覺得好好
相處耐咗又未必係呢回事
你同40一齊幾耐？

教下你囉

係 我怕改唔到 但又覺得愛的話一定改到
二號送咗情人節禮物嚟 我唔敢拆 想回返俾佢 但唔知點開口

40都三年㗎都
二號呢就係識咗兩年 但一直都保持距離

會習慣既 你耐咗就會自己主動簡啲健康啲既選擇
禮物就 。。。

未啦 梗係
都唔知做咩要送 嗰刻reject咗但佢個樣好失落

二號係咪同事？
你覺得同40開心啲定同二號開心啲？

我呢日都係咁諗 因為40終於show到佢係care 所以信心大咗

但呢一刻care 會唔會係暫時性？

呢個係重點

二号係朋友呀 同埋佢做bank工作時間長 我怕我有日會頂唔順
咁而家都係覺得40好啲開心啲 因為有太多回憶 同埋40時間易就啲

40做咩架？
我個個都係係銀行做
夜晚又要同美國呀頭報告

Oh bb you read my mind 我估佢係好想我健康 所以就去學呢啲嘢 之後到佢忙返公司嘢 我就可能要靠返自己 佢都幾想我獨立啲 因為佢覺得如果我第時想要BB首要條件係可以照顧自己

40係咪諗住同你生b?

下 唔係一齊照顧bb架咩
咁要靠自己既話 我不如單性繁殖啦

40自己生意 好flexible
二號都係同你嗰個差唔多 好多會好多call
除咗美國有時要等歐洲市

即係唔係佢一個照顧一個大bb加個小bb

兩個本地人定洋腸？

whenever I feel ready 就可以生

我食開臘腸㗎

求方法

其實我覺得你都係想同返40一齊既
始終3年感情
要處理既問題係你飛既時數同埋你生活習慣
佢flexible d既就可以就下你schedule一齊去健康既
不過佢要有恆心囉
定係你搵朋友一齊健康下都得呀？
哈哈 可以搵我

真係唔知男人諗咩

但你想結咗婚先生 定婚前都想生？

問清楚好啲

唔好拖住人啦

拒絕人都要求方法 ?
唔係嘛

天才聽日點？

可唔可以搵你一齊做啲健康嘢
我啲朋友唔健康 同埋佢哋唔支持我為佢改變
其實真係想同返40一齊
但佢而家仲未返香港
等佢返香港睇下點樣
我又怕佢係一個人太寂寞先諗起我

咁好難開口架嘛
無啦啦 又未一齊 係咁重要既節日送禮

其實我一開始都講到明成件事
話我未放得低 佢死話唔介意
其實我都好怕hurt到佢

一陣佢話佢唔係咁嘅意思我咪柒咗

未一齊仲易搞
冷淡 / 唔覆機 / 藍剔囉
呢啲野好難教架喎

可以呀 一齊行上山頂？
我個日行上半山 差啲哮喘病發
嚇q死佢 係咁say sorry

我覺得為自己改變 健康啲都唔錯
睇下佢返到香港有無表示囉

我覺得洋腸好難用local slang鬧交

佢唔係唔開口 係未諗到點講啫

半山好易行咋wo

有啲野其實唔洗講到出口.......
人地對你既好意
如果你覺得你自己唔應該去接受既
就唔好去接受
小朋友都識啦

我已經好冷淡 佢情人節約我 我話寧願留係屋企

你比佢講下野啦，我怕佢悶死

有冇人工，我可以做埋順豐果份
上門收埋貨都得

我個個蘇格蘭人
但慣咗係外國生活 同外國人一齊
鬧交都非常流利
你要我用廣東話 你等我一陣先 未諗到點鬧
不過 真係好唔鍾意鬧交
聽到人鬧交都好驚

我覺得我同你差唔多level 阿婆體質 其實40為咗鼓勵我跑步 買咗個跑步機返去俾我跑
但嗰排鬧交鬧得太癲 鬥氣冇用過

Sorry 囉 勁多樓梯 係香港公園去上埋座塔上面

岩岩沖完杯啡
今日經過買左個新既 手沖壺
幾好用

宜家係床了

好想飲啡

跑步機
你俾多半個月時間我 跳返場十分鐘既舞都得

日日返工放工

幾時先捱完個 2017年呀

仲有10個半月咋嘛

早啲瞓啦 仆街
唔想係報紙見到你呀

我沖啲啡愈飲愈眼訓
因為個人會 relax

諗起都想死，唔好提

同好

我冇所謂，我飲完都唔會精神

我好free style 用機反而練唔到

1點準時潛

其實今朝起身都勁辛苦

你都有玩開 精品咖啡 ?

其實嗰日佢拎住一大袋嘢嚟係我屋企樓下
佢應該係計我last seen 幾時返香港
我話我唔可以收
但佢話都買咗咯 推嚟推去 唔收又唔走
所以最終拎咗返去

唉呀
寄返佢公司？
Hurt一次好過之後勁hurt

唉屌

咁好
我唔得 廣東話必勝

咁你送哂佢俾我囉

一係就寄返俾佢

係

冇囉 快啲諗下點講好

卡仔唔錯

咩舞先 pole dance?

唔識 jazz hip hop jazz funk 個啲
之前學芭蕾舞 好掛住澳洲個老師同同學

卡仔都好
聽日去買先

但紮花點 當收咗㗎啦都要

好鍾意女仔跳ballet

呢個就算啦 俾啲花乾佢咩

送啲乾花過你
禮我就一定回
受唔起

跑步機撚

Hurt爆喎真係

Mon po狗

woof woof

解決咗一個問號
個心舒服咗

今晚咁夜呀

訓唔著

攬住仔仔瞓

你好撚癲

講起痴漢 其實我都係

點解咁講？

佢訓左仲好冧

煩住一個人差唔多成年,其實對方明示對我無興趣
最後佢都講到明
係我死纏住人唔放

我個問號都好想解決
又要攤下佢先

有美國護照既左膠係度

聽日問下我順豐花收唔收
跟住我就離開香港兩三日
夠絕喇啩

儲錢？ 不如學一門手藝同英文啦
快好多

我會好拖拖拉拉 由細到大啲性格都係咁

我都想有得攬

頭先講咗啦 大佬

你嗰個真係要時間
佢似係唔逼得
要相處耐 等佢放低戒心

自己揀
hurt 佢一次
又或者 起碼 hurt 足佢一年

以後我會比自己絕啲
唔鐘意既人就即刻del晒佢啲野

佢怕熱 , 所以我地兩張被分開
要攬就好麻煩

一刀切

唔緊要啦 人有時會傻下

分左手連朋友都唔係

我個腦得英語國家
咁你快啲學好日文啦

係 攤下攤下 凍q埋

Hurt一次
我背付唔起咁大罪

咁你可要warm住㗎嘛 唔係一定大火滾到hehe合合

我係咁
頭先del哂佢啲嘢
之後係電腦用返recovery 搵返佢電話
好on9

#124 開始

屌我都係
封左佢fb 半日都無就解block

等我沈澱下佢講既野先

我都試過
Recovery聽唔返voice message 喊到死咗

邊個po有左膠，想見識下

無計 接觸得最多

好臭 一定

原來大家都係咁

心太軟

未試過手賤睇?

我覺得佢冇心發現就唔會咁講 但又想後路俾自己
其實就算幾hurt都好 都有能力去愛㗎
不過要時間囉
如果你想捉緊佢 就慢慢煲

仲勁想add返

都係
攬攬先
如果我拒絕佢 佢都有位走
我都覺得第一次見表現唔錯
同埋每個人都會驚 每個人都有包袱

我都係咁

好勁

我

天亦有情天亦老

有無買青瓜？

2年前同某人睇格雷1

攬攬
係呀 你應該同佢講你都有包袱 但為咗佢都想試一試
如果唔得 都no hard feelings 因為賺咗共同經歷
都好值得留係心入面
鬼最鍾意攤岀嚟講

其實係我講完我個包袱 佢先講
我諗下點同佢講 費事有壓力
同埋佢覺得自己唔細

睇一個陣都係咁諗

下 唔明喎
唔細所以要再玩下？

唔細 所以唔想浪費時間？
我都唔知 其實我無諗得咁複雜
可能我真係仲後生掛
同埋佢哥有兩件 就黎有呀三
但我問佢呀爸呀媽有無問佢有無女朋友
佢話至從上次分手 無問過
上次分手重要係成年半前 好似

無哂人
係咪俾我嚇走哂？

頂 我都睇唔透

我覺得你可以一試
慢慢來

按摩下個肚
放鬆啲就生到

飲暖水四圍行下

努力就可以ready埋個荷包
加油呀狗

我自己都想試下
因為真係覺得佢好似係我既孖生bb咁

核心價值唔同真係幾難磨合
難得遇到個好夾 又好人 又性格好既人
仲要諗野好似
我死都唔會放手

個post真係笑到我
其實佢logic上冇錯
只係佢唔理解點解會出現呢個情況

超小氣 佢想岀你唔及時帶佢岀嚟
佢會以後都唔出

哈哈 咁你返工唔好hea 以後準時返工

呢種感覺

等飲你個餐 等我開始儲定人情

最緊要你咁諗
唔好放手
一齊加油

Yeah

終於放低到件心事啦

食喜蛙

來親一個

繼續努力

便秘丸電視成日賣廣告

加油加油加油

狂飲暖水 我而家又想去交水費

一想同你交換tg

我都忍唔撚住覆 要屌一屌佢

喂喂喂

咁我約佢出黎 再交換啦
好似你地咁 ok

係咪我呀

cloudvanilla

叫佢去你個ielts post傾啦
自己參透下我講咩

死我覆咗

喂屌，係咪玩野啊

唉算，下次唔撚開post

對唔住呀林伯

佢好撚快 我原本都諗住叫佢去我個po

屌，係咪鬧少陣都唔撚得

我見到你個reply我已經回覆咗喇

係我錯
我企定俾你鬧

你去望望個post第一頁再番黎

對唔住呀 係我錯

等我快啲推走佢

你兩個好彩，互射唔係度

無人見到

我知啦

女人啫

我罰你兩個仆街而家推撚爆個post佢

我好努力

我哋唔私chat 約去街only
一定會留低一齊同大家傾

有無見到

而家先4xx

你都擺低左啦，add你就add啦

有撚排呀

推走佢

頂你

你係咪盲撚咗

看見94340634

唉幫下你地

係咩黎架

30624700

下

本身仲諗住匿埋打fifa

534202

一齊傾

唔洗啦

你開定新po啦

肥狗又話陪我打fifa

好撚快推爆

肥苟

挑，你地咁撚慢，慢慢啦

成日話回覆失敗

其實唔比互射見到就得
佢會發癲

肥苟瘦左變靚苟

我都知

打多兩隻字先回

佢好敏感

成日話太快

肥狗陪我打fifa啊

其實我無咩所謂

點解帶子會一齊推

你講緊邊樣

唔好打住啦

無 太悶only

其實我好多野都無咩所謂

陪我打fifa啊

帶子

你贏

錫啖先啦

啜卜

屌你 欺騙我感情

睇多次mother game都好

果日我一個人68連

其實我都覺得痴撚線

一百連係咩感覺

其實我可唔可以約呀嫂

用手機啦辣殺

痴膠花

之前便秘

屌 唔係錫你呀

可以啊，你叫中醫巴聯絡我

會口臭

我是睡公主

唔知，未試過

肚谷谷

三個女人一個墟

沉睡中。。。

哈哈 正呀

搵日試下

我開始聽到聲

一齊

想補英文？我女女之前writing拎9

去行街

我自己應該ok

唔好啊！！！我隻手啊！！！

食完 就柯左三轉 爽

屌下啲男人有幾9

其實食益生菌都okay

應該係

可以叫佢比d tips你
佢好似有frd做過改卷

邊到買

一齊食飯

去tea
西多熱奶茶喇

佢應該淨係會講我有幾衰

未試過個po去得咁快

阿嫂幾高？

兩樣佢都唔食得

145

糖尿

Ym 嗰隻
Or Iherb訂

肥死你

冇所謂啊，你聯絡到我就得
我冇tg得whatsapp

會嘔

兩排係會嘔，唔會肥

應該唔會既

雞脾熱狗！

你幾時係深水埗，幫你買

鳴 訓到依家 好鬼肚餓

咁好訓

雞得，熱狗唔得

實得啦

食嘢啦

食m記

一定會，賭乜都得

佢已經好肥

我聽日好撚得閑

駁唔到

你有咁既思想係唔好架

hi 技安

個包會敏感

佢今日先屌完我黎

你即係屈阿嫂

腸仔都會，有大豆成份

咪技安囉

我唔會屈佢

對咩敏感？

有！岩岩接左份新既私補
有錢爆房喇

就快超過

你又衰乜

大豆 蛋 奶 小麥 仲有好多不能盡例

對奶

屌 呢個唔知
食野真係要好小心

我冇番學

我早上飲橙汁就會肚痛

抵屌啦

咁只可以食raw veggies 米飯

係，我已經記哂係個腦度

我都會 同奶

長知識

好似好caring

exact7ly,真係食齋
btw,魚 雞 豬佢食得

果汁先生

叉燒應該唔得？

唔撚准用蝗語

食枝煙

其實我係暖男
係瘦咋嘛

sor

唔得，個汁唔得

瘦既暖男

真係暖

凍男

我飲奶茶

日日接佢收工架我

應該會熱

我落樓果陣已經叼住口煙

平時你哋食咩

港式奶茶 ok
英式

最爽都是飯後一枝 痾緊既一枝

日本野多，九成都冇事

唔好一路行一枝

飯後果支唔食會死人

不做火車頭

係要講呢啲

要黑白淡奶先有清腸效果

我行樓梯落樓架

屋企唔食得嘅表示：好葡萄呀

um...我成日做

咁我哋同阿嫂日本tea

我每朝都係咁 好work 推薦

同手機

又話戒煙dllm

有日本tea既咩

我鐘意個杯

係，有時真係趕時間

你啱

我 立即 屌你老母

咁我之前係吖嘛

成日走出公司食 都幾怕比人捉到

留名睇屌老母

我住7樓，之前係東涌廿幾樓我都係照行

你幾時入黎

即係tea時段去日本餐廳

我上堂試過差d點煙

你地好好人

Errr 好問題

好突然

想退休

你講邊種先

你都戒啦唔洗葡萄

攬哂你地

好多時都會落場

我真係想退休

皮膚好差

我聽日拎生果金

壓力有啲大

我屋企果度架lift,我跑得快過佢

咁快手

咁佢都幾慢

我係上果陣點撚左，係真係點撚左
好彩係出口果條樓梯

迷糊之中 聽唔到lecturer嘅話 放咗枝落口至突然驚醒

人好好

exact7ly

咁順手

和民果d掉撚左佢啦

派好人卡俾你地
拎實

為咗阿嫂嘅diet我會落力搵

果晚打邊爐咪係咁
九仔知我講邊次

日日遊港鐵同啲廢青爭位

加油

其實係有人話我知要推post

你為埋我
如果唔係tea time要去茶記食薯條雞翼

我知

傑出老人系列

不如你哋全部戒

你個人渣

你不如殺撚左我

多撚謝你呀

係我
衰咗搵救兵

估撚到啦，得女先搵到佢架咋

你都慣架啦

唔想坐監

其實係我
唔好同我爭

其實係，你有個位比我飲啤酒/齋啡就得

雞翼

佢食親雞翼都係我幫佢起骨

以為係你

屌你啦 你搵我 我都會上水 除非我已瞓

佢先唔會理我

食粥okay? 腸粉？

屌，呢個鐘數
你唔係溝緊女既話會未訓？

男人食黎食去都係個啲
女人先要貪得意 追潮流

咁好

有冇咁sweet

腸粉ok,佢好撚鍾意食
粥唔得，佢胃唔好，食親都胃痛

上次我瞓唔著 你咪搵到我上水囉

真係有
九仔都識起骨，好似係

肥仔通常係咁

有幾可啊屌你

佢有教我

你總共返過邊區

中翼全翼都得
咪撚同我講翼尖，屌撚死你

全翼好似有啲難

勁呀

咁去食腸粉

邊間，講定，我成日去葵芳

除咗翼尖 翼尖點起

我覺得ok 可能食慣垃圾

一枱一齊食腸粉

其實你地可以照叫d佢唔食得既野
佢慣左流口水

係咪好難起

咁你未擺過邊區

手指有啲攰

見仁見智，識左就唔難

咁樣好衰
會共同進退

我地無咁衰既

我食埋骨信唔信

有啲眼瞓

雞槌起黎把撚，識都唔撚想起
起一隻搞你分幾兩分鐘，直接拆肉啦

鹽味

就快得

我平時都係咁
食m記佢望撚住我食包

好感動 連登有愛

成班辣殺

你地如果以後只可以食一種食物
會係咩？

Errr 仲有200幾個喎 快？

好慘

好衰

我都覺

計唔計野飲？
我會揀雞 但唔該唔好鞋既

頭先4xx

每人四十

喂，我唔食齋架

壽司

輕輕鬆鬆啦

雞胸 雞腿？

好多時都係 唔止M記

磨菇

雞肶，唔使諗

最鐘意擺邊區

咁佢m記食咩？

石硤尾冇野食

黃豆

咁我揀中菜

邊款？

脆香雞翼

竟然？！

加一

全翼

三文魚

Good choice

我住石硤尾點會唔知

無得輸

因住生蟲
我一定揀大拖羅

我都好鍾意三文魚

茄子都想揀 但要漁香先得

好肚餓

突然好撚肚餓

成日行去大坑東散步

轉話題

想食玉子將軍

係咪mk妹？

岩先食左

我會唔會見過你

樣 波 腳？

乖 轉話題

屌你

屌你老母

我立即屌你老母

可能識都唔奇組

樣，唔想蒙頭入閘

識食

譚仔癮起

唔撚會掛 你邊間中學先

腳

好撚餓

炸醬雞肉牛肉大辣凍奶茶

你間中學唔會係k字頭掛

唔撚係啦，k字頭即係邊間

話時話自從小學起就無叫過開心浩園餐

好過份

無事無事

唔撚好再quote呢張圖

仲係咁講食物

兩份腩肉清湯土匪凍檸

香草同土匪 口味有唔同？

好過份[/quote]
唔好 真的 我輸鳥

肥狗
樣 波 腳

咁呀嫂應該幾靚

今日進步神速

應該差不多

聽番首oor先

良好

其實唔靚
我睇女會睇樣，揀女朋友唔會
睇feel既姐

做咩姐你

咁講野

阿嫂

唔岀咩呀

應該瞓咗 聽日要返工

邊個

呢排三點無加甜

呀嫂

火 我認我心邪

唔得閑陪你地加甜

訓撚左冇耐
每日臨訓就係同我傾電話

識貨男人腳好重要

sweet

等你黎

好sweet

Errr 唔好咁啦 太甜會澀

喂屌，講緊女架

思維跳脫

爭好遠

突然講男人

佢gay架，跳條撚

其實佢有説不出的苦澀

真？

用腳咩先

加甜 中和返

留番比你，我冇呢種癖好
吹簫就夠

he has bf

食飯

dolan喎，真gay架wo

同問

劣鳩

屌 我以為係帶子

好鐘意啲老泥

起身咬口煙先

我成日都食2手煙

劣完又放返入口？

呢個over咗

有香港腳更佳

咁黑子bb 點睇

帶子女黎

可轉機

我知
侵侵無啦啦加一句

你會

有冇人手指痛 有冇人手指冇痛 (87)

有咩技巧 留名學野

留名

全部口水囉咪

未試過 腳臭

玩腳唔岩我，走先

手指痛

幻想過用腳踩人個頭

最衰你兩條撚屌，add到未啊

唔好再講啦
好耐冇掂過女人

男方有咩技巧可言

s屬

S

奶同手指

痰

已經成功連線

轉機 可掂男人

呢度乜撚野人都有

Oh shit~ It's too much

對我無用

召喚dolan

諗返起以前既野

好攰喎 幻想到

係咪對方唔識咋

你真係好有創意

咩

化危為基

佢真係痴撚線

對手好攰

都冇諗過我地男嘅感受

用腳仲攰喎

突破盲腸

人真係好可笑，一齊緊個陣唔會珍惜你、hea你、對你差
個陣幾心灰意冷都好，都無諗過分開
到真係心灰到下定決心話要分開，先識走黎話會好好珍惜你，俾次機會佢

我唔好呢味
好彩佢都唔好

唔撚掂

理論上 佢冇錯

有客到

玩菊花果班應該有gay既傾向

係咁架啦

請留步

如果好愛
就俾一次機會

應該係
一係屌開隧道

理論上痰係會潤滑啲

你真係好撚污糟

好彩我女女唔係

接受不了

唔好嚇親新人

你番去踩頭啦

睇下你仲愛唔愛佢囉
要解決既問題解決咗未？

兩個都有病

唔係ky 要黎做乜

無啦，最後我無俾機會佢，因為已經無信心俾機會

屌，笑左

要趁機會 諗清楚佢份人 再決定

經驗分享

痰囉
方便啲

破處已經夠辛苦 仲要菊花

咁就向前看

喂屌你仲黎

好撚變態 帶子
仲有無咩fantasies

1001

咁算囉 愛一個上一課